點先可以去到上流社會

唉

做世界仔，就似當年的神童輝

睇性格 唔係人人得
你叫見工200次個2中大碩士去試下都唔得啦

想靠自己打拼 無錢無學歷

有八達通

投胎

由小本生意做起
第一件事 儲錢
諗下如何將有錢人的錢轉為你的錢

同做世界仔無矛盾架
做世界仔係做事做人 對人關係 同時你都可以靠埋實力
有實力但唔識做人就要講運 運都無就無用
識做人無實力都要講運 唔係俾你上到位做得幾耐
咁你唔想靠運就要兩者都要做好先

出到社會做野先儲錢會唔會太遲

應該係要諗 點樣將普通人既錢轉為自己錢先
跟住係慢慢諗點樣可以同有錢人合作利用埋有錢人既本去搵更多既錢

巴打呢加做緊邊行

借米蘭站老闆的例子，由舖仔到分行，再上市，而家已經唔使做，自己上網找資料吧

儲錢呢家嘢，never too late
你可以渾渾噩噩過活，但係試下無妨，生命只是一個game

多謝巴打 祝你工作順風順水